【罪大滔天】Sony Xperia 討論區 (13)

索尼大法好

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

最新香港Xperia消息

POST 1 - 罪大滔天 Sony 用家討論區 之 重聚於LIHKG

POST 2 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (2)

POST 3 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (3)

POST 4 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (4)

POST 5 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (5)

POST 6 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (6)

POST 7 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (7)

POST 8 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (8)

POST 9 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (9)

POST 10 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (10)！

POST 11 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (11)

POST 12 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (12)

問：XZ Premium同XZ1有咩分别？
答：升8.0後得重量、機身物料同mon有分别。XZP 191g，XZ1 156g；XZP 4K HDR，XZ1 1080P HDR；XZP 前後大猩猩5玻璃，XZ1全金屬機身。

有冇人同我一樣等緊ifa旗艦？
mwc仲未到排定隊等ifa

1300us
仲要夾埋007一齊出

信住先 聽住先
對住Sony個相機
沒有期望就沒有失望

留名

有投入當然有成果

最希望唔好冇左3.5mm頭 唔想用轉插

Sony: 喺時候課金買我啲BT耳機

怪唔得會係咁送NC750
原來係因為會扔走耳機窿

希望買機送bt耳機
諗下好啦

無左3.5mm都唔知買咩電話

無所謂 反正大勢嚟

sony無線耳機我有2隻

去sony Store搞既體驗買會咪有囉

TSO:你用NC750,唔係用原裝耳機大細聲好正常

賣緊耳機cut3.5mm倒米？

用type c to 3.5推力好過3.5多多聲
係人都知sony個3.5只係用黎出聲，聲音完全冇推力同細節

聽緊歌就無得叉電真係好咩

Walkman向你揮手

黑磚向你揮手

sony肯正視呢個問題未? 而家連safe mode都有呢個問題
即係話NFC同其他軟件撞左呢個講法唔能夠完全講清呢個問題

佢有一開2

用緊喇

黑磚姐係指邊部
細佬少留意呢d

wm1a

Z5C

開住nfc之後reboot 再熄返唔會再出
雖然治標不治本

呢個我自己試出黎, 所以試過啦, 但問題係連safe mode都出事
上sony個forum, 次鳩次都叫人去safe mode, 無事就乜都唔撚理
而家證明左safe mode都出事

xz1 似乎幾吸引

個價

XZ1 3998
XZP 4798

唔覺有咩問題，冇電都唔會夾硬為咗聽歌而唔叉電

xz1 港版更新係咪比人遺棄左

我而家出街用黑磚配4.4mm, 睇片要用藍牙，因為Z5P個3.5死左

假死，裝個app解決

yes

裝咩apps?

Google下就有

我要好大力彎部機個3.5先detect到有嘢插左入去

正,整完無咩小問題
個大問題插完耳機用mic,d人聽唔到我講咩,得沙沙聲

又要入廠

第六次

Xperia X Performance 都係

夠竟港版機有咩廠係有regular update

最接近regular咪XZ Premium

每間廠都係得一兩部 大部分岀左一年已經停晒

最近一年update得密應該得N記

用緊DAP聽歌都覺得手機cut咗3.5唔方便

只希望cut咗3.5可以換返更好嘅設計

兩個type c

Update Found for Xperia™ XZ1 Dual (G8342) - Customized HK (47.1.A.8.49)

十二月

點解佢仲寫住已具備最新使用既更新既

屌

仆街黎

你老母，全世界xz都出哂8.0,香港xz係唔係要等到清明？

重陽呀

佛誕呀

聖誕呀

等到香港落雪

屌 邊間cut 3.5mm咪唔撚買

就嚟冇機買

等到Android 9.0發佈個陣就會有(好似係)

冇機用

全部電話廠夠薑cut咪等cmx第二代

Snapdragon 801轉做630效能係好咗幾多?

跑分多一個double SOT多兩三倍

放二手Sony XZ1 月藍
$2200 無壞 無入水 自用過 外殼有個細損位
部機跟台上...唔知點比埋個保養...

telegram @vc288

損位係白色圓對上

想當年個個都話無得拆電就唔買

連登仔幾時自己整到部電話出黎

假，都話今年全後置指紋

mon底

無得聽歌部電話等於少左我平日用嘅50%功能
用啲19 線轉黎轉去爛聲比狗聽
除非全部旗艦都無
否則唔會買

LDAC咪得囉

但行Bluetooth 有時會接收唔好

用左兩個月 XZ1
部機好快好好用
但通街都冇套賣 (得$20清水套)

主要係下巴太大
頂唔順個樣，放左
可惜

無左3.5mm?

算法嘅嘢

又打J

出咗xzp，本身一直用緊z5，開mon閂mon一向用double tap，用落先知原來xzp cut咗

明明呢個function好好用

班工程師太聰明搞唔掂

xz1 compact依家值唔值？上個post見sot得番4個鐘多少少
利申 想買部核電機，xa2會唔會係好選擇

有冇巴打知啱啱嘅update,改善咗乜野？

部xperia x可以淘汰得，LAG到爆炸。而家咩旗艦款或者幾時出最新旗艦

依家旗艦係xz1&xzp，二月尾發佈新旗艦

xz1 有update!!!

xzp個1月更新應該月尾先出

XZ1已update,去到2017年12月1日安全級別

應該Sony 個system 有d 奇怪嘢
xzp 整過2次adb hidden navigation bar, 之後部機成日黑畫面但sleep唔到,又wake 唔番

好廢
咁大間公司咁多員工

世界級xz連其他國家都出埋更新,香港都係未有

香港搞update係邊個部門搞
點解可以咁慢

香港分部，可能得一個it狗

sony個rom應該加左料

SONY粒字細到

有冇巴打嘅XZ1用Smartone 4G仲喺會不定期上唔到網？

唔講爭d睇唔到，如果今年sony相機軟件執番好d，影相質素好d會考慮買

仆街
update完個whatsapp
有msg就係咁震
點set都係震
除非熄左個通知佢先得
有冇人識搞

oreo係咁 用custom navigation bar fix左個bug

想問下sony有冇得status bar hide 左個nfc icon
想長開nfc 但係個logo好哂位

無 點解要長開

想用android pay
次次又開又閂都幾煩下

點解唔長開，又唔會用少咗電

有冇人好似我咁，個藍芽自動開
一上架車，原本係關左既，開開下車，突然間自動開左連線
試過好多次，唔單係開車會自動開，平時都會，只係開車既時候連結藍芽有聲出

咪話個icon 長放status bar 好哂位

上面呢個係內置，但無NFC
要無埋NFC要識用adb，然後

唔該 得閒試試

settings -> display -> system icons

唔知xa2係2月1出唔出到呢
想做孝子

唔係話2月9至出街咩

有冇用蘋果日報

冇呀

xa2係咪核電 想轉部核電機

用黎行immersive mode都係有機會著唔番mon

自己比較下啦

有NFC咩

自膠

xzp更新月尾仲唔出

港版係咁上下

台版都好似係未出

一樣
打打下機彈個畫面出黎
比佢累撚死

有人係FCC 到搵到幅咁既圖
睇落好似xz1但上下邊又窄好多

乎合今年設計風格

慳電應該揀xz1 compact定xa2

xz1 compact啦，835呢代喺保證性能嘅前提下夠慳電，之後仲有得更新

那些個因為翔移新來的麻煩自己取關，靴靴。
翔移今年的旗艦屏幕定位差異很明確18：9，16：9，OLED和4k，儘管是16：9也盡量縮窄了邊框。LG準備完全複製三星的小尺寸面板技術讓我失望，兩家還打算把PWM低頻調光壓倒更低的120hz，除非所以定制的時候背光控制和調光自己來，不然誰買誰煞筆，而且今年4k和OLED還是對應電視級的定位。

um9

支那文睇唔明

我點樣知佢唔係XA2

求人話翻譯

比例唔同，前cam唔同

睇唔到有冇機側指紋sensor

Xz2 compact ?

照睇啲鬼佬資料就似係喇
5吋moon 18:9

香港班垃圾2月黎到都未出一月更多
屌佢地老母，正一垃圾

最近XZP default launcher終於show到WhatsApp未讀數

用Action/Lawnchair啦

轉頭去wilson出xz1有咩要注意？

睇下#5

whatsapp更新左

索尼宣布將於2018年4月1日起，由現副社長兼CFO吉田憲一郎擔任新的社長兼CEO，現社長兼CEO平井一夫將擔任會長。

實際上吉田憲一郎才是索尼重組的關鍵核心，姨夫早些年one sony一次重組失敗的時候，就是找的他來穩住的局面，你們應該慶幸接掌sony的是這個非常靠譜的吉田，當年果斷的出售vaio和集團內再整合，以及果斷的投資半導體，確立半導體地位都是這個吉田，Sony前途光明。

懂不懂什麼叫做最高經營責任人？吉田就是實際的一把手，但是姨夫有董事會否決權，然而都是平井一派，從最高財務責任人到最高戰略責任人都是平井的心腹，實際上就是給吉田更大的舞台好讓他施展而已/ / @刀刀有意 :所以董事長和CEO誰權力更大，這是一個老生常談的問題。。。

另外現任集團CSO-最高戰略責任人、索尼移動CEO-十時裕樹，升任集團CFO（最高財務負責人），作為史上最高利潤的褒獎，吉田理應獲得升遷，而索尼移動的財務收支平衡也是十時裕樹的墊腳石

會長，財務，ceo都係一派

kaz

只要sony繼續出好電話 好電子產品就得
信唔過其他牌子

睇返啲人話新聞先

算唔算功成身退

唔捨得

屌你老味SONY MOBILE今季又賺番錢

平井一夫
係上面咁講就好, 我淨係想發佈會仲可以見到佢演講

而家全部高層自己人
可以迫下面玩one sony了

諗下好

唔怪得新機拎到咁多預算

財報出咗

新ceo個樣幾正氣

喺衛記出咗部藍色xz1，3998，送咗呢堆野

最近部xz爆左moon
唔知等下部sony新旗艦定轉 htc好

入得黎呢到問
梗係買番Sony

D贈品基本上係無用 想佢減價多d

sony個speaker比起htc真係差勁多

原本 Sony 影像產品及解決方案公司執行長石塚茂樹則將接手帶領 Sony Mobile，並且兼任帶領儲存媒體事業部門。

唔怪得今年相機會大改

華文媒體出到新聞未
係咪諗唔到點樣黑SONY

希望mwc果幾部有d睇頭

想問巴打們有冇試過用xz1拎來當ps4個mon來買。
想轉sony機

然而當年就是平井親自把sony mobile交給了心腹十時裕樹，親自請回來的管家吉田憲一郎很好的為自己出謀劃策，最終順利一登大寶，自己麾下的兩元大將在內部深得人心，而主張廢除sony mobile的十時是吉田的下一任，未來的代表取締役，然而從今年的整體預算大幅上漲來看就是十時決定給sony mobile 的最後一次機會。

今年唔成功就gg了

玩d反應時間重要既game就唔建議, eg FIFA/FPS game

sony 相機 cmos 同技術都唔錯但點解手機既相機做唔好
用緊xzp

Sony camera 嘅人冇幫過手
而sony camera 都有人屌sony 灰

咁就 on9 啦
若果投放 sony 機仔同 cmos 技術落電話已經另一個世界

指紋放背後又oled應該會自爆
相機音樂呢d廢已經深入民心 仲要連呢d都同其他廠一樣邊個買你 真係靠信仰咩

音樂我覺得好過iPhone

iphone=tvb 勁過佢幾皮都無用

a team有幫手對焦系統但冇幫手算法

sony今年預算同三星睇齊
應該出到好野

我只求高通生性，咪再搞多個810出嚟

iPhone除左隱定性比android 好
唔覺有咩優點

Apple 產品 係得MacBook Pro同埋iMac Pro係好野之外 其餘都係普通貨

但價錢就......

iPhone隱定

穩

an入面好似sony最穩定

捨不得

負皮嗰位出一出嚟

tso今次有嘅野都換曬俾我
成部機新咁款

始終都係XZ

入面咪又係翻新零件

全新，報告有寫brand new

而家冇翻新零件架喇

以前D廠係咁比翻新零件人
到頭來搞鳩自己
之後整都係全新

咁可以拎來玩隻SD高達

全新零件都可能因為砌ge過程出事
上次好在早早放棄直頭比部新機我

你明唔明我3個月整左6次,足足6次
我心情係點

我都連整過3次

裝完app又要洗機

其實港版XZ係咪唔會出8.0
等到頸都長

所以好怕整機 無間地獄咁

有冇風聲講xzp2幾時出

MWC/IFA

即係幾時

2月26日

罪大除左xzp2外，係唔係仲有pro版？

mwc得一常規旗艦+細機

XZP2 XZ PRO應該係同一部機嚟
係超旗艦但名未定

懷疑XZ同XZ compact合左做一部5吋常規旗艦XZ2，避免左細機要平賣呢個慣例，5吋窄框你話佢細機又得，正常size都得。

但XZ2 Pro可能取代premium，睇Samsung同Apple賣八九千咁開心，SONY玩埋一份都唔奇。希望價錢唔好太過份，建議零售價7000內之餘，真係做到雙喇叭+極窄框+機側指紋+靚機靚色靚sensor囉屌。

pro個部講到明要ifa夾埋007先出

sony 班it9係咪比我屌完唔出xzp1月更新

屌，同埋暫時消息係
XZ2 Compact:
135.4mm × 64.6mm 5吋Mon
但XA1:
145mm × 67mm 5吋Mon

XA1左右邊框已經咁窄，再整窄佢係好難，亦冇意思。

某台仔YouTube channel話覺得係5吋18：9，屈指一算，18：9@5吋螢幕大細係：
113.6mm × 56.8mm
換言之左右邊框會係7.8mm。

FYI, 5吋 16：9係 110.7mm × 62.3mm，
5.5吋16：9係121.8mm×68.5mm。
而XA1 Plus係155mm × 75mm。

所以XZ2 compact好大機會保留機側指紋識別，但左右無邊框嘅感覺就唔夠XA系列勁。至於正面雙喇叭，做到都唔做俾你compact啦，除非compact賣6000

屌，仲有成半年

update:
xz1 compact 機身-mon高度:
129 - 101.8 = 27.2 mm

xz2 compact 都只係:
135.4 - 113.6 = 21.8mm
其實要放個廢少少嘅雙喇叭都唔難。

到時1080hdr 喇

18:9個面積細過16:9同尺寸

compact比你hdr?諗下好喇
同埋720p 4.6吋個ppi其實好高
18：9 5吋個面積應該同16：9 4.6吋差不多

除非佢賣三千尾4千頭，如果唔係720p真係有d度縮

2:1 5"總面積>16:9 4.6"總面積
屏幕闊度一樣, 2:1 5" exact7ly= 16:9 4.6"加長左
我估會係1440*720, 邊會畀2160*1080咁好

sony度縮唔係第一日嘅事啦

720

之前玩部xz1c細到好似玩具咁

闊過ip se

我想換部旗艦機啊屌
希望部正常size XZ2生生性性

年尾有行貨Pixel

其實iPhone細機都係差唔多

睇返XA1 Plus teardown，喺第九分半鐘左右，見到機側fingerprint scanner其實好細件，同埋其實喺mon底，而唔係水平並列。
所以sony只要有心，XA2類都整到機側指紋

為左打美國市場先做後手指紋

美國嗰邊有專利問題，所以唔可以將指紋Sensor同埋電源鍵整埋一齊（而家啲Sony機美國賣嗰啲係軟件上熄咗指紋Sensor，變相無指紋辨識）

所以XA2先搞出個機背指紋Sensor

Xperia 2018 新機指紋感應置機背 —— 何解？

回個帶先

LG都係指紋同電源同一粒掣啊，不過係放背面姐。
定係LG俾左錢Apple?

?

專利係hp,但lg係美國佔有率高比下錢有咩所謂
sony如果比錢根本冇得賺

無知一問，個更新會fix/加咗咩野?

錢解決到嘅問題唔係問題

但係而家Sony手機喺美國係無同電訊商簽約賣，所以市佔率已經唔係高
再俾錢settle專利就真係無錢賺，分分鐘蝕住賣

一月安全修補層級

仲有可能fix返個自動調節亮度

真心希望sony仆街 好撚嬲

商家佬梗係計Profit做靚條數行先
無咗指紋辨識引致嘅loss細過比專利嘅loss

唔通同你講心咩

問題係咁樣同其它垃圾an機有咩分別

Sony 想打入市場姐
你班fan boy 冇信仰下代咪撚用喇

觀望住先啦，暫時係得中階機將指紋識別放背面，旗艦機仲有希望嘅

agree

唔好ff喇
今年全部後指紋

sony既技術一樣係度
apple faceid班友咪一樣屌住用

美帝電訊商飛走華為之後最大得益者係sony

臨近發佈日子 Z大啲料會可信好多
所以呢，應該有希望嘅

除左apple同垃圾三星有邊個牌子可以講信仰講到出舊屎都有人買

z狗好似係睇人

sony

邊撚個Z?
只信 Xperia Blog, XperiaHK 同 Evan Blass

大把料係佢自己 唔好憑一次半次就話佢係睇其他source

利申: 睇左佢微博幾年

nfc用唔到八達通

得一句好難幫你 #xm

對唔正會咁

對正要等一陣

Xperia XZ2 “coming soon” says mobile operator

“We are also very excited to announce our Xperia XZ Premium successor at Mobile World Congress this year. Dual cameras are tipped to become the norm for many flagship phones,” said Haghofer.

如果堅料嚟嘅，就唔洗等多半年喇

姐係年底仲有部超旗艦？
shit

我用八達通sim正常拍落卡機就得,啪十幾次都唔得

罪大正面nfc機型好難拍，後面nfc機型易拍d，拍smartwatch3等藍牙設備也是

屌
如果係咁，部超旗艦降價得嚟，都出XZ2S，我玩唔起呢d貴嘢住

Xz2有ois嘅機會大唔大
用緊iphone想轉sony，一直就係等緊佢架ois

Xa2 u 咪有（前置）

主鏡頭

得罪講句 前置OIS根本多餘

搞前ois…都唔搞後ois

主鏡頭有EIS已經要還神

等睇前鏡夜拍好過後鏡

點會冇EIS呢？
Steady shot拍片，Pixel都及唔上佢咁自然

但係影相冇

踏入 2018 年，Sony 將會為 Xperia 手機換新設計，有指新機會採用 OLED 螢幕，螢幕比例亦會跟潮流改用 18 : 9。在新機尚未發表之前，Sony 率先為消費者帶來另一新安排，昨日他們宣佈修訂有關高階 Xperia 手機的 Android 升級政策。

所羅門上咗熱門

請問Sony係咪唔再出平板

影相有EIS係唔會改善到畫質架wor

EIS 係咪用額外pixel 做buff 移得大就拎落d
好似係
如果望鏡用eis 咪唔用盡d pixel 掛

雖然高階機由18個月變左兩年

但如果XA 系都比佢升兩次個感覺會好D

唔會有， 佢要玩連拍motion eye, 有ois無得用短快門

冇衝突喎
你正常要連拍都要夠光先得喇
你唔通夜晚先黎連拍咩

Ois 同快門長短 有咩關係？

佢approach似係寧願推iso,來換短快門
所以唔需要ois

ois就係利用慢快門，而係低光環境(indoor)吸多d光 降noise
因為有ois,佢auto set左可以用更慢快門去影相
同佢想玩短快門連拍approach有差別
以上係個人猜測

其實兩樣嘢係無抵觸嘅

屌 你係咪唔明 快門同光學防震呀

同佢講極都唔明

有個fd用xz1,夜晚影相影三四張先有一張清

叫佢打少d飛機

台灣xzp都出埋1月更新香港班狗仲未出

香港其實係咪外判畀公司做

維修係tso
更新應該唔係

買Sony中階嘅都係真信仰

XA2 呢一代都唔差啊

個相機 鳩都縮

Update Found for Xperia™ XZ Premium Dual (G8142) - Customized TW (47.1.A.12.75)

算啦 罪大連旗艦機相機都未做得好

XA2明顯好左啦
中心解析力仲勁過XZP XZ1
係鏡片模組垃圾, 整體計都係唔夠靚

xa2係算法〉xzp

原來台仔個安全更新係2月

乜台仔今次咁快手

人哋Pixel 2二月更新將Pixel Visual Core開埋畀第三方app Sony淨係搞個自動調節亮度同patch都搞咁耐 港版推又推得慢過人

香港有可能跟
睇到話加左vowifi同再順左

屌其實alpha team肯幫手調較根本可以同pixel平起平坐

直接買sony 相機喇

啱啱買左部xzp,影相嗰陣螢幕顯示影像有啲濛，但係影出嚟睇返啲相又冇乜問題，請問大家會唔會有呢個情況出現

希望係啦

不過VoWiFi好似一直都有
我部XZP由第一日買開始就間唔中問我開唔開

VoLTE 唔係video call

sor睇錯野
自食一打

我喺美國用，幾鍾意用臺灣版。
又平，又有齊美國用既頻道。

A7R iii

那有錢
用緊a7ii

A9

Update Found for Xperia™ XZ Premium Dual (G8142) - Customized IN (47.1.A.12.75)

當14個地區出埋更新
香港繼續冇
我屌你老母呀香港分部

話說部XZP 打打下電話，對方會有段時間聽唔到我把聲，但過左陣又聽到d，之後又唔得，知唔知咩事？

hi到靜音嗰個制?

有冇人收到佢XZP問卷送嗰個sony扣？信仰值太高

唔用指環表示當擺設算

不是，純粹平時打電話咁樣，我又無乜跌電話

有冇巴打試過完全充唔到電，又開唔到機？
我用z5, 插過唔同火牛同線都冇叉電嘅燈著 只係識連貶三次紅燈

唔想而家死機呀 咁辛苦用左兩年幾 仲有一個月就有新旗艦 對冇曬啲相呀

相呢d嘢，係要犧牲私隱，用Google Photos sync晒佢㗎喇。
如果有用，咪冇呢d煩惱囉。

眨紅燈拎出街俾人整啦，如果只係粒電問題，咪keep到data囉

俾官方整就一定要清你data，要keep data就唔好咁柒，俾幾乎成千蚊去整。

出面整呢，就會冇左防水

唔入落sd?

上年七月填果個？

插住電擺番幾hours先

我都仲未有

點解sync畀Google會冇私隱

The big brother is watching you.

你咁講用緊部電話都waiting you啦

Google 會拎哂d 相黎train ai姐

Sony 的 MWC 展新機不小心曝光了？愛爾蘭電信商 Three Ireland
稍早在 Twitter 指出，Sony Mobile 的新品名稱將為「XZ2」，但此
則推文在稍後即被刪除。隨後，Sony 的南非經理克里斯汀海格沃夫
（Christian Haghofer）也證實，XZ Premium 的繼任機，將會在今
年 MWC 展發表。

海格沃夫亦表示，這款 XZ 系列的下一代機型將會使用雙鏡頭，因為
「這已經是很多旗艦機的準則」。海格沃夫也談到，AI、新設計與顯
示技術，將會是今年高階手機的主要賣點，暗示 Sony 新旗艦也會以
這些標的為主軸。依先前的消息，「XZ2」、或者「XZ Pro」，可能
會搭載 4K OLED 面板。

不論名稱為何，Sony 目前的旗艦機 XZ Premium 的下一代，據傳還
將使用高通 Snapdragon 845 處理晶片、6GB / 64GB 記憶體、以及
IP65 / 68 的防水防塵。至於雙鏡頭的規格則會是 1,200 萬 +
1,200 萬。但 Sony 也傳出會推出一款同樣採用 S845、只是面板解
析度可能為 HD 的次旗艦。

如果係1200+1200
即係一彩色一黑白

寧願畀美帝都唔畀支共

唔該新機用返stock Android啲UI icon
依家好醜陋 仲有加返night mode

走數

好撚期待啊
不過唔信1200萬像素*2
SONY應該接受唔到自己冇左最高像素呢個地位。
你俾一件大光圈大sensor我算啦，我知OIS冇架喇

其實有ois高像素係冇問題
但問題sony死都唔肯加

其實像素高真係唔可以代表一切，但我身邊嘅屋企人同朋友都有呢個誤解，不過如果Sony搞翻好相機software個邊，應該可以同samsung鬥

今年預算夠，可以一戰

行動比說話更實際

Update Found for Xperia™ XZ Premium Dual (G8142) - Customized US (47.1.A.12.75)

香港嗰班友係咪提早咗放新年假

我真係屌佢老母呀
出個更新又唔駛你寫
撳個制咋嘛 頂多咪試一試有冇bug

可能真係有bug

見你地講先醒起仲未收到 果舊其實係乜黎

同一個sensor尺寸下 高像素嘅同時令到每粒像素變得更袖珍感應更少光 成像質素特別夜晚咪好似z5咁差

個個月都有

其實關唔關電訊商事
佢地要放電訊商d資料入個rom到

手腳慢到
而家得cn同香港未更新

香港唔關事 香港全部同一個version

但Xperia L1 SmarTone有特别software

之前香港班撚屌放完假先將更新上架

因為得smt用愛立信，其餘用曬華為

我意思係sony要將香港電訊商d資料入落去個rom到先可以放出黎
就好似刷左第二個國家既rom會用唔到volte
唔係唔同電訊商用唔同rom

所以其實我見XZ1變做1900萬像素都好驚訝，SONY竟然肯降解像度去提升畫質。
但1200應該好難，應該唔夠做4k steady shot

點會唔夠

而家4K個steady shot

手機後面隻環，鏡面，寫住Sony

舊有既3.5mm耳筒唔知點用

Sony xzp 手機殼求介绍

係咪XZ1同XZP個4K steady shot都係廢版？

破壞部機設計

買日本elecom, Rasta banana，Ray out個d

放喺po頭又唔睇

香港啲電話鋪邊度有得買？

用過，但带住都係花

網購啦

Sony 手機大舖有新低價
今次減價的兩部手機，主要是 Sony Xperia XA1 Plus 以及 Xperia XA1 Ultra。可能係因為新機 Xperia XA2 同埋 XA2 Ultra 快到貨的關係，所以舊機在賣價方面，點都應該要有少許調整。不過咁，今次大舖對 Sony 手機的減價，似乎就有點叫人失望。減得果 $100，最新賣價分別為 $2098 以及 $2698，似乎好難因為咁而吸引到網友幫佢清貨吧？版主原本還期待，XA1 Ultra 今次減價，起碼都要減到 $2298 嘛，得 $100 實在少了一點。

MTK

得1080 30係5軸

寧願佢送貼紙

一向save所有相入SD card

XZ1用Smartone 4G成日斷線

咁nokia pureview 808呢

佢咁大粒1/1.2 in cmos再用4100萬像合做500萬像

唔覺sony會降返去12M 。 佢似會死留18-19M
你話second cam去返12M都有可能

1600萬像最平衡

仲諗住買黎玩ps4,屌得xz z系先比用remote play, 乜撚野政策黎

Update Found for Xperia™ XZ Premium Dual (G8142) - Customized FR (47.1.A.12.75)

你覺得remote play會下放比中低階？

remote play玩ps4有幾高階啊？

你部機未夠級數咪唔比你用囉咁簡單
除非你自己裝apk

remote play 順唔順唔係關網絡事咩
應該唔太關部機係咪高\低階事

btw裝apk咪得

真係裝apk咁簡單就好 上兩年都有個第三方remote play開放比其他an機用，點知作者無再update

強國都出埋更新

下部 sony cmos 仲係冇大到既話轉機
本身都想轉 2xl 但太貴

1/2.3仲唔夠大？

要1‘
利申FF 相機

3 XL

真係唔清楚 ，以前用z3+有用過一排remote play，之後電腦版出左就用，然後我都係覺得麻煩， 索性用電腦mon玩

以前可以就咁裝apk,現在不能，要個app 定唔知系統read你部機內置有個sony framework

信息量太大，索尼以後的戰略不好評價，但是黑科技以後估計很少了。具體的慢慢擠

翔移是不會死了，自從得到高通的扶持，翔移也開始下決心了，起碼在5G戰爭中，高通只要沒輸，那麼翔移就死不了。但是，產品力今年跟三星的差距還是有的

有得擠咁把炮
又睇埋啲支那仔嘢

You’ve got a need for speed. #Snapdragon 845 delivers it. See how your cellular, #WiFi, and #Bluetooth connections can get⚡️ fast

放心 Sony會搞返鳩個Wi-Fi

sony 有大把本錢同科技搞靚手機既 cmos 同畫質都唔去搞我無必要再買 sony
我又唔多打機
手機用黎影相 social media 多

XA2影都冇，香港Sony Mobiled人射波去晒旅行？

不如你落大舖睇下先

平井蓄謀已久的人事變動給索尼技術者帶來了較大的打擊，連帶影響非常深遠，後藤禎佑因此次事連同設計課成員集體退出1399美元的設計團隊，該企劃案尚未凍結，預計將繼續執行，但完成度會大打折扣，完成時間也將推後

屌

此次事件與成本無關，今年成本暴漲4倍，不存在這個問題，就是人事變動帶來的負面影響

今日有？我去問下先

delay

響日本買左mon貼同背貼，平唔平？
張背貼幾靚

你問左？
我都未得閒問添

U11 eyes好多地方已經3k唔洗，RIP SONY

652

食電？定點？快過630都唔少喎

問左豐澤sales，話未有
佢話十零號出咁上下，未拎到貨。

問埋間電訊數碼，都話未知

htc嚟計，三千唔洗點解唔買u ultra?

除左粒u邊忽輸俾u ultra?

625呀

630>625

訂左 , 好似要~15號

652 28nm
630 14nm

Agger
Smt 唔係客戶 2898都入到手
唔覺意市面上有其他對手 淨係相機都屈哂其他中階機

software

u11eyes係652呀
雖然製程上652差過630一代 但係cpu上652(4xA53+4xA72)一定快過630(8xA53).

所以慳電就xa2,性能就u11eyes

睇pcmark battery test，xa2差唔多九個鐘，xa2 ultra 10個鐘45分。
u11 eyes就八個鐘，打機溫度都係37左右。

好似都唔差，我睇蛇叔channel講

u11 eyes個相機仲要係勁過xzp唔少

xa2 hkprice仲係得一間報

衛訊有預訂喇

連狗個app係咪中撚左毒
係咁彈full screen ads

廣告問題

自動彈出式廣告

香港班人應該真放緊假 真係唔可以出二月patch先咩

聽聞因為數記問題抽起
不過如果15前唔更新應該放完假先有
香港班撚屌做野係咁上下

原來係呢間公司搞鬼

數記問題係D人傳出黎但我覺得假
sony班撚屌要入埋網絡商資料先出街
最大問題係sony hk

Upcoming Xperia flagship (H82XX) will have 18:9 display, Snapdragon 845 says benchmark

64gb..

上面成個XA1 ultra 樣
下面有d似 nokia 9 個概念圖

XZ2C冇fingerprint

可能係假

國際版常規尺寸規格
亞太區有特供版

第二張直頭有上下天線, power掣突出黎又唔係鐘錶設計, 收皮啦

冇4k不了

下半年

等死人咩
9月發佈完11月12月先出街

之前嘅更新完，wifi成日自動斷，bug嚟？

XZP我都係

好想佢快啲出更新

估下外國上到8.1.0快啲
定港版上到2月patch快啲

仲諗住新年前出xa2 ultra
等部xa1 ultra可以再平

用埋呢部xzp之後sony手機永不錄用！升咗上8.0之後經常收唔到data,要開熄一次volte先收得返，咁耐都搞唔掂呢ｄ問題，正一仆街垃圾機黎

MTK不了

係咪Smartone?

smt問題

不過sony唔fix真係心諗做乜撚野

成日懶人 根本係Sony問題

sun=csl=1010
所以係台問題

csl真係睇地方
之前返工個到上網上上下會卡死上唔到
而家個到冇

根據你上面紅字兩句
smt問題
sun=csl=1010
而smt=HKBN
即係而家係香港一半電訊商嘅問題
Sony就你們沒有做錯.jpg
其他牌子邊會咁

好，我就當係台有問題，咁你sony係唔係唔諗住fix咗佢？而家係部部機都無問題係得你sony有事喎！

華為問題

xa2好似13號賣?

香港係全球最舊版本

香港班人根本可有可冇

有無試過用instagram
自己lock screen
利申xzp

用其他app都會用用下lock左

搞咩嘢
近排先發現

咁肯定班友過緊年

無論SMT定CMHK都係咁，要開下熄下Volte先連得返，之前未更新前都無事。

長鎖WCDMA好似好少少

買比老豆，理得佢
佢又唔打機

XA2幾時出

明明Storefront版先係最舊

不孝子

Storefront應該係講緊啲demo機，Sony照計唔會理架啦

爸打們依家xz premium行點入手最平

Sony xz 聽whatsapp錄音同埋打電話 經常黑屏

? 遮咗light sensor咪黑

明明冇mon貼 同抹乾淨曬

想問下xz1用3hk網絡有冇volte?

點解我既鍵盤永遠得女性既emoji
一堆🤦🙋🤷
仆你個街我男仔黎

down左好幾個鍵盤都係咁 所以我覺得係setting問題
p. s. XZ1

🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

🤦

換keyboard

From:FCC

Sony向FCC遞信要求取消裝置PY7-00718V認證

取消原因:設計更改

Sony確定該裝置未曾係任何地區發售

按: PY7-00718V即係原PY7-21831A,疑似XZ2

我可是一再說過高通開始扶持索尼了，大新聞還在後頭呢

ps: google hdr+來自鳩通

會唔會延遲發表?

前後down左3個keyboard都係咁係咩事。。

Google keyboard終於得左

求救
兩日前出左部XZP
尋日開始發現打電話接電話有時會無反應
即係打完電話號碼或者有人打黎個陣禁掣聽會無反應/等好耐

頭先拎去check話無野
個店員話啲game會有影響
但係我del左大部份 game同佢個原裝防毒都有呢個問題
有無人遇過同樣情況 點搞
定係直接拎返去換

換喇

原本打啱又要改

用慣z系幾年改唔到手

可是鳩通自己都顧唔掂 自為咗跟apple上64bit被迫放棄32bit krait呢支牙膏後 加埋買ARM粒a57炒車後 CPU連exynos都爬佢頭

因為三星粒9810已經做到全網通
2019年會飛起鳩通唔使比再佢食住
即係會全面用自家cpu
鳩通已經冇左apple張大單，再冇埋三星會點你應該明白

不過聽聞三星粒9810跑分作弊
845可以滿血運作

不要分這麼細 大家都是based on ARM Cortex-A75細改 點都鬥唔過改到痴線apple A11

最多學聯科發賣2G同wifi晶片去轉型 何況呢件無賴有4G 5G去食老本

鬥唔過意思係咩
跑分? 定係實際用?
實際用XZP都收咗iPhone X皮啦

你講就易

比我簡多次我會要iphonex
香港個更新出得慢xzp 個rom又多細bug

Iphone d 細bug 會屌到你唔想下下追update
有時beta 仲好個stable version

vulkan仲未普及，iphone先天喺打機方面係有優勢嘅

cpu上嘅差距
使用體驗上apple靠A11嘅所得到嘅優勢一個垃圾ios11都可以同佢歸零都幾勁

1399之所以延期主要原因我已經說過了，後藤禎佑的退出設計團隊的變更，以及預算成型後與三星今年的旗艦稍遜一籌，高通似乎也不滿意新頭牌的成品。可能增加earphone jack對你們來說是好事，但這樣除非預算增加，否則獨立dac很危險。

Vulkan 勁過metal?
利申唔識

有咗vulkan api理論上可以針對多核做優化，减低cpu負擔

利申：google

XA2 XA2U 今日已上市

xzp今日都冇更新
預計2019都唔出

巴打有無大舖賣價，
收工就衝去買新機過年

Xa2 百老匯2699
Sun mobile 上台2299
Sony 門市2699
全部都有貨，百記好似少量

數記網上店用推廣碼買 $2498

WALKIN 有無野送?

正常有貼同套

$2699咪即係正價

屌你老母連日版xzp都更新埋
仆街港版仲唔撚出
屌你老母今日又卡頻
係時候轉返用iphone

好心sony mobile香港分部冇心做就退出香港啦屌你老母
等出更新好似乞鳩班仆街咁
xz個更新全世界出左幾個月香港都唔出

Pixel 3 XL 行貨

更新黎講 好似差唔多間間廠都當香港係狗

咁訂機好似抵啲啲

Pixel同iPhone

一定啦新出
過多一排先啦
但聽日我都要做孝子

Pixel 關香港咩事
ios就唔計啦 根本唔可以比較
淨係講香港d an大廠

水貨囉

睇埋支移動咩價先
部x performance 終於賣左

頭先去胃信試左機
個4k 拍片同z5 一樣，要另外開個4k mode,
唔似得XZ Premium 就咁揀4k解像度

係咪等xz1跌多少少買佢算

xzp網絡商唔會返貨
你理解下

Pixel冇行貨，香港狗都不如

屌你啦Sony

講到Sony有行就唔係狗咁

sony 就係當行貨用家狗咁撚

屌，真係撚狗咁撚
利申XA1

今日出街用xzp影相日光日白都好油
拎去日本旅行影死硬

M mode低iso啦

今時今日一部旗艦機都仲要自己m mode先影得好
真係太垃圾

on9喇
7.1個算法都叫正常
一上左8.0電腦睇縮圖都油畫
搞乜撚野呀sony

而家m mode都救唔到呀
因為日光日白電腦睇縮圖都油
明顯算法出事

最低iso 40縮圖都油呀

我同所羅門忍唔住都覺得Sony鳩了

post黎睇下

del曬喇
冇張見得人

I hope folks realize that a "design change" doesn't necessarily mean the external design. This is highly likely just about radio stuff, not about what the phone looks like...

Pixel 3冇行都買水
唔好曲面就好

衰過Apple tune慢iOS

XA2 誠哥電器 2298 包mon 貼power bank 保護套

xa2 plus 個價

咁快插水？
15號睇，好似周圍都標建議零售價。

冇問 睇中xa2 淨係問佢

標咁高搵鬼買

唔知幾時有新 Premium 機呢，唔想等到 IFA

勸用Sony嘅朋友 Pixel有行一定要轉會

但罪大機減價後又好抵用

罪大除左個4k芒同樣靚冇咩野好
黎緊新機仲要柒樣

pixel 3

個相機
希望第3代仲有平mon

Sony post兩大台柱要叛變了

XZ1用家賤過泥
更新脫節脫上脫
配件少過XZP少上少
Trade價都賤過人

不知不覺地呢個po變左怒屌sony hk

呢個list d價全部都係二手佬價黎 賤過狗

笑到傻

睇埋MWC IFA睇下仲撐唔撐得落
始終Pixel一係amoled一係oled
但Sony都好似轉oled

廿六號香港時間三點半Sony MWC約定你

我等下一部Premium機，罪大旗艦機都有少少伏味

見到XA2 背蓋指模就唔開胃

xperia做靚個design仲可以挽救到fans嘅信仰

sony hk班人係狗無公廁
我賭班撚屌放完假先會出2月更新
可能仲要係月尾個星期

好似朝早9：30喎

背部指毛已經

我就係頂唔順個大下巴，所以放左XZ1

人地大陸千幾蚊機已經全部全螢幕喇

MWC不嬲HKT下晝

日本仔怕死做咩都遲過人

上下巴我真係冇所謂
最緊要平mon

唉.....

樓主會唔會唔再開xperia 討論區

其實我唔係第一個開po嘅人
不過咁 Sony始終都喺我嘅考慮名單內
Samsung HTC LG Apple真係用唔落
會同依家冇分别 開po、share新聞

XZP個相機堅係唔掂
而家我要拎多部***出街專攞黎影相

應該用買***嘅錢買部相機

唔見其他地方話更新完部機,影相油畫化

因為一直都係油畫化，冇變過

800 ISO都搞到咁

放係手機緊係睇唔出
一放電腦就現型

8.0日頭有物體邊有毛邊

essential phone出左8.1beta
相機仲要越搞越好
好後悔放左

所羅門宜家用緊咩？

係咪話xa2 影相好左，無左油畫化？？
睇相似改善左

我本身有單反啦

xzp

因為xa2個影相係原哈蘇+Nokia團隊+ 瑞典人做
但鏡頭組模太差，除鏡頭中心外都唔得

巴打用xzp邊度有得買前後玻璃mon貼
驚整花條邊但又想keep到個shape 有咩case推介？

睇第一頁啦

真係痴線，咁大個相機部都唔提供演算法code
聽歌連門外漢LG都勁幾條街
罪大手機部係死係自己內鬥手上

我唔知sony d相機銷量點 但係見人講親都係單反換鏡頭果d高階機 dc好賣得好賺得咩
如果唔係 將dc d技術車落手機到差好遠啦

夠膽死為左保相機部門話手機影相d相只係手機睇就得

因為係各自為政+sony mobile冇預算+怕死

的確， sony無反地位愈來愈高
拍得住canon

One sony

過左c記同n記喇

平井個one sony fail左喇
差D收唔到科

5.7インチの”Xperia XZ Pro”がFCC認証を「再通過」、外見変更なし、イヤフォンジャックもやはり「なし」

冇 earphone 位

總之，兩者的區別在於只有LTE頻段和WiFi天線周圍的無線電波的強度和把握。

'One Sony'

今日玩過部Xz1 ，影相嚇撚死你，油畫化不特止，連普通夜景就咁用手影都好易蒙，影五張先要得一張。我部s8仲要張張都好sharp ，Sony 手機影相起碼落後左人哋幾年，剩係得24mm 廣角可以打飛機

咁你又手震得太勁

xz1 連拍好犀利啵
影動態野，無部拍得上

日間有太陽影就係囉

夜拍真係 同LG一樣咁垃圾

lg夜拍唔垃圾架
係sony一直垃圾
v30用imx351都吊打u11

仲計劃拎部Z2 出黎打機，搵左好耐都無update ...想係公司用data打PS4

sony最仆街係鎖鳩個camera api
你影相app唔得都唔比人用google camera

唔怪之得用唔到QR CODE scanner

所有用camera api既app都用唔到
黎緊好似傳話會解lock
不過可能要等8.1

我期待緊全屏4k + 有ois 嘅機

dxomark studio shot唔係handheld
同實際成像有差

我裝 QR code app 又 ok 喎

我都唔知有生之年見唔見到

Z3+嗰陣都講緊會加

三哥

或者我講清楚啲，Sony夜拍不是蒙，而係根本focus唔凖 (唔似Samsung / HTC 嗰啲攞到最準嗰點）搞到張張夜拍一放大就好鬆散

好多Sony fans 仲係唔肯承認。 唉

xzp幾時先搞下個自動亮度，敏感度誇張到用唔到，電視光一下，眼鏡反光一下，個mon都會即刻調光，閃一下隻眼，就黎比佢閃盲

較下白平衡將就下啦

2月更新fix
不過香港班撚屌應該放完假先出
其餘地區月頭已出

佢focus冇問題
係算法太垃圾
就算開心到1s都係油

我用左幾部罪大機都冇focus問題，油畫就一定

想請問下 sony個原生相機app係咪 唔禁制 就會自己彈返出去？ 有無得熄返？

係，冇得熄

用到好似

罪大影相真係咁差咩 未用過罪大打算入手
究竟我應唔應該期待MWC
如果PIXEL 2 XL 有行貨幾好呢

等埋mwc啦

如果mwc試相出左都係咁可以死心轉會

thanks ching

以日本人做事速度，就算進步都冇可能咁快
可能出多兩三年先追近2017年既三叔質素

都話以前相機預算得三星25%先咁差
今年大家預算睇齊都係咁真係可以88
同埋銷量仲係咁下年可能見唔到xperia

有無巴打部xz1部機會係有強光嘅時候 個moon會自動變色但唔係光咗 例如灰色會變淺灰咁 利申:熄咗adaptive brightness

即係可以買絕版機

呢個技術正常

allin xzp

出左mwc teaser

我想熄晒呢d功能，有時佢會根據內容去set 對比度，影響色準。

防光下先有用姐
唔使開到咁光嘛

個背面睇怕係搖搖板

如果相機部肯幫手零預算都得

唔會幫
因為新算法係東京班垃圾+ 瑞典人合作
xzp係東京班垃圾寫

唔通係arc再世

今年係瑞典人設計
超旗艦就日本仔

歐款靚好多 日本狗設計

全線？
之前去深水埗同埋依家官網都係2698

咁正啵， 相機可能有進步

新算法係東京班垃圾+ 瑞典人合作
但會黎緊瑞典會合併去東京

今年得oled先可以 lcd最快明年等jdi量產

我見人話google唔太認同SWP所以nexus一直都唔support
搞到唔太敢出pixel

xz1 幾時先fix smart lock 個bug

你當冇左回事

.都係嘅，出個更新都遲

門市問2498 打錯

唉

睇側面都覺得柒味濃

有人講過後面係打直3個圖洞

右邊個部？ 咁肉酸

仲厚過z5 compact
痴左線呀

電加大左好似
但如果有埋ois加厚唔出奇

好厚

個樣都唔洗咁係低階機

薄又話電細點解唔加厚
大電又話厚

爆料既都話今年唔好對樣有期望

舊時果種起角方型設計真係無敵

圓角已經唔係sony

個design倒退返2010

neo樣
今次幾有信仰都轉會

dllmch肉酸到
鐘錶電源鍵冇埋做乜鳩

聽聞個背部指毛有特別手感

Pixel 3

neo都冇咁難睇
完全係柒化左嘅X Performance

「倉庫裡面有沒賣掉的機器」,「這個剩的比較多，改改再賣吧」，「好的」

@未消失的亡靈 : 早跟你們說過了，mwc是醜的觸目驚心，旗艦隻會更醜，反正真機就快了。

收皮啦屌, 又冇得當電源鍵用
摸一摸果個位一秒唔夠要毛手感

希望係印度低階特供機黎

而且這也不是plate+human，該concept最合格的體現者是三星note4，當年的全金屬中框+背部皮革，索移自己也出過了這個概念的成品，就是xp，cost down改的面目全非，這些早在13年就完成的素材不可能再用上了當年最後設計完成的glass就是如今的xzp，今年用的是15和16年設計的，從當年的每年6個到一年一個。

呢條友消息準過z狗

將LEE兩個部機既特色設計奄割埋先再拎出黎賣

而且為了美觀和無線充電，背部極有可能是玻璃，前提是sony mobile 的預算不減，因為前些日子集團內大地震，回來後又開始減了，當然塑料也是compact的傳統，用了也能無線充電就是了

好了，確認了一個消息，隨著明年xperia系列的設計主導權回到瑞典，傳統的日系命名方式會被放棄，也就是說旗艦將要放棄X命名也不會回到Z命名，總之字母命名將會被放棄，也許會回到瑞典習慣的命名方式比如xperia arc。也就是說具有實際意義的名字，可以體現設計的名字。但是命名策略還沒有確定，能回到瑞典總算是物歸原主。

至於us1399機型，後藤禎佑的設計團隊因為平井一夫政變確定不會回歸索尼，已退出，項目不會終結，而是交給其他團隊完成，但是原本G設計課的美術團隊基本都去了後藤那裡，所以呵呵。保留原始設計增加預算更改內部構造的話就還可以接受

屌1399超旗艦都爛尾

轉會先
可能轉返用iphone

等埋Pixel 3先決定

我願意用今晚巴塞比車大炒去換呢部機只係未出既超低階機黎

X Performance真係黑歷史
配色跟足當年iphone
個樣又平凡到
仲要開始2.5D玻璃時代

即使冇病冇痛又冇花
都毫不猶疑Trade走佢

不要再說了

sony做咩搞成咁？講真用z5p個設計再換粒845+ufs我都照買

親生仔+自研U + google相機黑科技 + 原生android/fuchsia

咁又唔好，XA2個樣加側面指紋我就ok

今年用的是15和16年的設計

如果真係咁柒可能要轉會了

今年個設計個個都屌

想要arc design

頭先出街玩過部pixel 2 xl
個芒正常過v30好多
相機j出血

求其出X10/Xperia S復刻版 我即刻重課
可惜係冇可能

我仲用緊xperia p
因為主機fing 緊club sim data
黎緊仲有自由鳥

用緊z5p,諗緊應該
1.買xzp等下一部旗艦
2.買xz2compact等下一部旗艦
3.轉會
z5p一出就買，等左咁耐嘅我真係好失望

轉會，完

轉自香討

onise
不過呢張睇落完全聯想唔到上面個prototype

等26號先知真定假

角度唔同姐

邊度有得玩

三禾
幾次水機都係度買

xperia z 刷左offical lineage 14,真心唔錯

你點處置部xzp

高通表示大佬我連供應鏈幫你都唔爭氣，咩都比你你好心倒是出D力啊，同我搞掂三星呀

諗緊上網放定點
三禾收2600-2700

喺三禾放就係囉
驚佢畀二手貨

其實新貨好易分
個芒打側冇咁藍同冇咁冷色
但今日試個部都係似第一水

Google冇行貨

再落去xperia 真係第二間 help this company

似XA 系 18：9拉長版

htc相機都起碼爭氣 u11+都行翻正路

點分 睇封箱貼紙?

其實新貨好易分
個芒打側冇咁藍同冇咁冷色

我驚佢畀網媒玩過之後放返入盒賣

係咪真係俾翻瑞典人設計
係就好
好多經典設計都係出自佢地手筆
D日本人除左四方角根本設計唔到其他野

佢比我玩個部肯定係第一水

屌今次咪瑞典人設計
柒撚到

四方角先靚仔

我覺得起碼有設計，至少睇得出係新機嚟

請注意，高通是認真的，但sony mobile有點跟不上，所以才令人心急

.其實ap1階段的工程機前面板也了解了，MWC雙機基本上都曝光的差不多了，很早之前就收到過消息，xz2其實跟xz1相比沒有太大的變化就是設計上的微調，一體化金屬機身，去掉旁邊的信號白帶，然後維持16：9的比例盡量提高屏佔比，移動入網測試機就是這個了。因為本來就是臨時拼湊的旗艦，跟xzs一樣。

四方先靚

扶不起的阿斗

棱角分明

想要新design 姐
Btw pixel 2 水幾錢依家

即係仲有寛額頭下巴

又話大舊電，整個背凸晒出嚟

設計既野你識條鐵咩

常規旗艦亞太地區的標配是6+64本來mwc是有亮點的3款，本來是有驚豔的，現在只留下驚嚇。理由你們自己猜吧。

有一部冇左

xperia blog話XZ2同XZ2 Compact無3.5mm, 指紋喺機背
唔駛買了

三禾 $4980

三禾係咪最穩陣㗎啦

細舖唔係比咗錢先可以check機咩？

可以check左先既

sony mobile 玩死自己系列

假

3.5沒了，
機側指紋沒了，
方正機身沒了，
一切Sony特色全部沒了，

信仰也沒了。

Gboard 7.0.2 beta adds unified emoji/sticker/GIF search and support for Chinese, Korean

好感動

舊機黎

其實ap1階段的工程機前面板也了解了，MWC雙機基本上都曝光的差不多了，很早之前就收到過消息，xz2其實跟xz1相比沒有太大的變化就是設計上的微調，一體化金屬機身，去掉旁邊的信號白帶，然後維持16：9的比例盡量提高屏佔比，移動入網測試機就是這個了。因為本來就是臨時拼湊的旗艦，跟xzs一樣。

算唔算係安慰
證明原設計真係好撚唔掂要回爐重造
有6+64即去馬(4+64我都得)

好滾動

xz2照出呀

嗚呀

而家真係好撚亂, 到底係出三部機定兩部機, 新設計定舊設計

啱啱睇到XA2/XA2 Ultra都無咗LDAC得aptx HD
又話Oreo有晒2隻codec嘅

中階機唔比你囉

人唔笑狗都吠

拿得到高通最低批發價，幹嘛不把電視也給整上，高通都不管你銷量多少，這點面子還不要給啊

sony智能電視使用高通845

希望xz2有128gb

電視用845可以攞黎做咩 4k hdr？

冇，超旗艦先6+128

行得順D好似
之前sony an電視用緊mtk

新一批sony 4k 電視 用845?

之前xz1 出個陣買左俾條女，幾好用。
而家想買部sony俾未來岳母，呢d 時間出邊部好d?

XZP sure

ps:非官方圖，btw

X Performance加柒版，屌

如果佢真係出呢d款，真係要抵制佢呢代。
XZ2P唔減到3000蚊都唔好買

4k個部抽起左

仲諗住等4k個部

以為自己睇緊幾年前既設計

11mm 吹到

點睇都唔止11mm
15mm都有

反正下星期自有分曉

XZ系係咪冇? 反撚智

update後加有冇機

好撚柒

2010 x10 x8咁

唔係用個個內置movie editor 整d片 慢d 快d 咩？ 以前d機都有。。 有錯請指教

掉哪媽

剪唔到㗎

隔離S9+都係配個6+64

望到第一幅已經覺得嘔心

dllm我部陳年Z2都有喎

x10冇佢咁番梘樣囉

都唔知邊位天才畫圖 曲面背蓋邊框仲要咁撚厚 收到唔收下 人哋lg曲都無呢隻咁柒
側面指毛同3.5mm都cut埋 真係成班腦裝屎 鳩通繼a57後又伏自己一鑊

xz1影相屌打iphone x?

我覺得幾好，正面側面背面都可以睇得出係新機

（之前舊機改少少就可以變新機照）

算吧啦，我都係等u12/pixel 3算

圓角好撚柒

on9

Link:

依啲camera test都信

18:9 用方角咪仲柒，咁耐喇係時候換設計

你個theme

用windows phone?

唔係吖，呢部係Z3，不過上google play Down左個 win10 theme

呢個時期想換機唔知點揀好
xzp定等2好

雖然心灰意冷，但都唔爭在等多幾日啦

如果個流出緊既，真係唔掂
我自己黎講買罪大個樣好重要

買sony就係要買方角要頂手，唔係買黎做咩

唔係

2代咁既樣
睇黎用緊XZ1C, 唔駛換住, 本身用緊日水SHARP, 佢轉左柒樣就轉會SONY

SHARP又係，以前幾撚型仔，高屏佔比都係佢做先。
富士康收咗之後…

收購前

收購後

應該要等超過一個月

伏

兩部都咁柒

第二部會比人問使咩倒轉嚟用

第二部會比人問做咩倒轉嚟用

係 規格細節都係其次

買罪大都係買樣買信仰
而家2樣都冇曬

mwc得翻nokia有少少睇頭

依家咪換個靚樣囉，等買機啦

出咗先算啦，喺度叫on9都冇用

屌，我以前都係日水fans，panasonic啲機好好J，影相分分鐘好過同期SONY，之後smartphone部執左。

Fujitsu靚靚仔仔，UI又靚，仲要日本製，一句sim lock改革，半年後先可以unlock sim。之後仲要唔用旗艦U，起碼已經兩三代。

Sharp俾富士康收購完，變左大陸機咁款。

如果Sony都係咁，我可能去Help That Company算，我都幾鐘意佢個玻璃背。

如果影相掂， 我寧願唔要外觀
反正用左手機套， 都係差唔多樣

差D唔記得
屌你老母sony mobile hk班it狗
幾時肯出xzp更新呀
就黎3月喇

買索尼緊係 J 五軸 EIS 同 慢動作啦

個防震高解像度啲都用唔到
Pixel嗰個
另外 960其實冇實際用途

但係個朵響啲喎，世界首創五軸防震智能手機

慢動作索尼成日成日推應該好有用掛

imx400個960fps其實可以全時候1080攝錄
唔知點解去到xzp上個視角會咁細同得個0.2秒一次
幾好既野都比sony mobile嘥曬

得罪講句唔知邊個諗960fps每次比人用0.2秒
好心你比人拍再由人自己簡時間喇

又驚搶自己video cam 部門生意

聽聞新機會有1080 960
但唔知用得幾耐

其實係技術有限，同埋用到就已經係噱頭，冇必要搞咁多

今年三星都有720p 960

日本仔

其實班友係咪唔知用家先係最重要？
上黎d討論區睇下就知用家想要d 乜
其實好簡單
xzp 樣 but 大屏佔
ois 相機加炒個班寫相機code既工程師 換過一班新既落黎
換新cpu 6gb ram

包你新機一定好賣

xzp but 大屏佔無咗寬額頭大下巴，唔要
ois 火山口，唔要
換班新嘅寫除非係相機部門，唔要
換新cpu唔用8GB ram，唔夠

都係有待改善，未可以大賣

假到爆

真係出到應該可以打爆apple
不過發下夢好啦

其實8gb ram 通常free 幾多
仲食個windows

OnePlus CEO都話電話冇可能用爆8GB RAM

依家用唔用得爆
你用年幾咪換
同埋依家ram 貴
少4gb ram 平多幾舊畀我仲好

發現呢度多咗個假膠

唔知點解放係mon睇d相好淡色

同埋xzp 2.0境深係咪定咗
有時唔想咁勁境深可以點set???

除左相機之外sony真係唔差得過pixel

因為xzp個芒好撚靚
電腦用同佢同級得igzo 100%Argb

2.0境深已經好差架喎
手機又冇得較光圈冇得搞

都估唔倒係日本機收皮先.

當初Nokia / Moto / *** 入去輸就話佢冇本地服務
到生果入去就成個市場拎哂

當年2gb定3gb ram咪一樣情況

當初每個日本電訊商都有自己eco system，有一堆獨家apps同services。
Apple為左打入日本，同softbank合作，softbank再同班商家傾，將堆apps重寫，掉上app store，機價再大量補貼。

一兩年後，即使有日本Android機，但機價補貼少，Apps少，得少量科技fans先會買。多數一係iPhone，一係摺機。

後期除左Softbank，連docomo同au都要爭市佔，引入埋iPhone。

而家，臺／中國廠(中華スマホ)都打入埋日本市場，一方便賣sim free超平機(以往冇人買sim free機，因為貴又冇ISP services)。
一路同樂天mobile, yahoo mobile等虛擬網絡商合作，整堆平價plan/儲值卡出機優惠。

日本Android機燒唔起錢，又冇膽脫離電訊商，衝出日本，所以死晒。

日本an機上台plan仲貴過iphone先係問題

想問xz有8.0未 ？

幾年前個個話apple 實死
轉個頭就變左iPhone 之國 地鐵全部都係iPhone
話時話而家啲日本人仲用唔用個啲service
以前摺機冇app 就有service 姐，而家咁多app

本質上無線高畫質堆疊的幀數是更多的，應該是更好，但是sony mobile何時用上就不太清楚了，三星的到是有可能先用上，畢竟你看他子像素大小都沒變，反而解析力更好

大家可以散了

軟件更新
配件第三方冇自己又唔出
售後服務
定時有新功能

Sony做到先算

xzp 2.0?

唔影相就好用

清明都未到

散咗好耐

等，可能有全新設計

中低階機差唔多完全零軟件更新
一出立即變孤兒仔

唔清楚其他牌子如何

等咗5年啦

Mwc 個預告片睇個theme 係背面曲面 睇嚟係已成定局
但係之前流出個幅相似係夾硬整厚部機加曲面 變到成部初代iphone 咁
曲面唔係問題 但唔洗整到咁厚呀嘛
希望mwc發佈會有驚喜啦 如果唔係就即衝xa2

根本Google外嘅牌子就會咁

Android Manufacturers are Getting Sh*ttier at Updating Phones

XA2個鏡頭

間間都係出左8.0 就出行7.0既中階, 之後拖好耐先出8.0, 跟住就話冇計劃上9.0
所以點都買上代旗艦算, 廢事比佢玩

Sony 機都係要佢個樣, 有透明殼就夠

f2.0

外國出左半年

一樣

仲有sony 點解唔整無線充電嘅？
係咪因為金屬殼？
利申：上部sony 係xz (xperia z), 個時都係煩緊sony hk 龜速update 同油畫相機，而家想轉番嚟sony

走呀唔好轉

變左做反sony 討論區

技術有限，用家要大電池咁就要厚2mm

佢肯定係叫人走跟住自己又買，唔想撞款

今年出Pixel

買XZ1算

幫人清貨尾

求樓主心理陰影面積

唔加咪冇囉咁咁簡單
咁多部玻璃背都唔比

3998咁貴
3000就差唔多

而家都係油同龜速update
我勸你唔想受氣呢就唔好買sony啦

Xperia HK肯撚定冇派人mon住連登，成個討論變咗反sony都冇做啲嘢去挽救fans嘅信仰

都派人佔咗個epc啦，邊做得哂咁多個討論區

其實一日科技未做到真無線 無線叉電又有咩用 叉緊電嗰陣想拎起部機都唔得 咁不如整個快啲嘅有線叉電

索尼其中一個黑科技係慢充

無所謂啦

見到流出圖咁，除非出個靚少少既機

如果唔係買XZ1算

再下部係咁就可能轉會Samsung算

人地啲機愈整愈靚，Wearable又勤力

碌your mom

epc根本係sony打手地頭

用左9個月既xzp電池依舊健康

流出圖其實唔差（真機點都會再靚啲），繼續磚頭/尿袋設計唔係fans嘅好難會再買

轉pixel喇

圓邊sony我做咩唔買iphone

索：咁點喎
方就得fans，圓就冇fans

尿袋？圓邊嗰啲

流出圖比舊機更似尿袋

Android 8唔準

細執左既新render圖
好似好左

如果新機邊框機背一體化應該冇咁似，睇睇xa2條邊唔係一體化配埋個咩loop surface設計更加似

好大改進

正面係順眼咗啲嘅……但一諗起個背面

好多人都會帶套嫁啦，等睇fans出咗就J design

如果買sony都用套嘅話 咁就不如唔好買喇

玩過哂各大品牌電話(apple lg samsung xiaomi vega htc) 諗住試下sony,想問mwc一般發佈左之後香港幾時開賣?

又有新圖

條邊唔夠g6/s8窄

最多用框

唔係新圖 係叫真圖 上面嗰啲冇source

又話雙鏡頭？

好似順眼咗……

成部htc咁

有日系機既感覺

好撚似u11

正常好多
不過怕左機相機，已轉會iPhone x

又話pixel既

鏡頭放到咁低，粒電應該唔大得去邊？

咁撚厚

個指毛位喺背面中間位，開mon要特登feel下個sensor喺邊

咁又係，整厚就唔洗佔個平面咁多空間

好貼心，整低啲要曲起隻手指就冇咁易誤解鎖

新圖個樣又唔錯
不過太厚都係柒

。。。

個背難掩柒味

背面有htc影子 厚咗加大電池平鏡就實用
不過背面堆sensor排列有d亂嚟
再者render不能盡信 我更信上面番梘look實物圖

e個design係唔係mirai黎
定係好似 x xp咁過渡機黎

似係過度機

渡

邊框隱約見到有天線條（但背面冇）

似真係下面呢部

朋友：你部機咁粗框，山寨機都型過你啦
XX：我呢部係工程機，印咗LOGO就唔同嫁喇

（XX：全部推返入廠，印返個LOGO）

Dual Camera呢

牙膏冇哂，比住前面你先

篇文話同xzp一樣相機config
又油畫了

ifa

上下不對稱早就說過了擼，獨立dac增強外放也說過惹，然而這個就是xz1外觀微調的產物？尼瑪面目全非了好嘛

根本係

唔係過渡，呢個係新開始

咁厚都得個3180
細機2870

又冇ois?

定位係過渡囉，係人都知ifa個部先係主菜
btw個部都半爛尾

link?

上面巴打貼過

Around back is the same 19-megapixel, f/1.8 camera setup found on the XZ Premium, capable of 4K HDR recording and super-slow motion capture in Full HD resolution.

新機轉左f1.8光圈
但人地三星玩緊f1.5/2.4可變光圈

冇行貨又835 不了

有啲似htc
點解部部機都變到差唔多咁

呢排個post herher聲咁
好大怨氣啊
Sony有幾咁戇鳩先可以咁離地

點解xz1 compact賣街幾個月咁快有xz2嘅

一係同自己差唔多
一係同人哋差唔多